民陣/眾志/泛民/任何和理非團體入嚟唔該

請立即盡可能發起一切可行嘅聲援71抗爭者及義士或者係譴責政府不理訴求嘅運動，立即！
任何形式都可以，唔理你係聯署、街站、集會、放映、多國語言讀宣言，咩都好，對家已經做緊野，我地要搶先一步，獲得最大嘅民意支持，並化為下一次抗爭嘅源泉及民意基礎！
亦都支持任何民間自發行動！遍地開花！

（總之依家係你地做野嘅時候，做到野嘅話，下年立法會選舉或者捐款乜乜柒柒大家唔會辜負你地，做人做夠你地識揀啦。）

push

Push

請泛民主派全體總動員 開街站支持學生
咁樣唔單只救到學生 仲可以保住遲下選舉

完全同意

尤其係琴晚冇出現過嘅尊貴議員

你比幾日時間啦

幾日就足以遺忘暫緩=\=撤回

p

明嘅，我諗佢地都傾緊，都係提醒下大家啫後續行動真係好重要

的確泛民係時候收割本土票啦

推

冇錯

當然如果冇得dq嘅話又點會收割到

之後天琦出嚟都冇人投佢，因為泛民都勇武了，仲有資源support

一定係正苦嘅黑暗兵法收編本土派入建制b隊

過咗今次，假設佢入到閘嘅話我相信會有大量市民投佢。老閪都投。

幫推plz

Push 但要比大家回下血
下次應該係選舉前

到時仲有邊個記得天琦，鄺囝個光環足夠吸曬佢d票

利申 非分化

幫推

咁就睇下大家心水清唔清，老實講我就真係覺得鄺仔純粹只係盡咗議員嘅義務。對比起天琦係我心中嘅位置佢簡直係遙不可及。

anyway，入撚到閘先算啦屌。

幫推唔該

push plz

的確

我樂觀咁諗，到時分分鐘天琦都未夠獨可以入閘

help push plz

最後個句好熟悉的感覺哈哈哈哈哈

利申：唔同意血債票償